新買既MSI GS63 仲差過之前

小弟之前果部
MSI GS70
I7 4代
GTX 870M
2X8GB 2133 mHz

打LOL 都有150~180FPS
睇4K YOUTUBE都算順

依家換左 GS63VR 7RF
I7 7代
GTX1060 6GB版
1X16GB 2400mHz

打LOL 得番80~120FPS
睇YOUTUBE 60P 會疾,
但玩PUBG 就真係反映到好過上一部

有冇CHING解答到

Lol呢d垃圾game都攞黎做比較

睇60P會疾呢下野點搞先

網絡問題

10系啲driver 好鳩

開長期用外顯示卡

呢個1080ti係旗艦嘅年代仲有人用LOL做benchmark....

btw single channel會有影響

1x16咩？唔係2x8?